究竟係邊個成日打133比我

聽左又唔出聲
星期日個次係半夜五點幾啊救命
都已經開左勿擾要重複打先打得入

link 要iPhone用到嘅

樓主得罪人